智利示威死左一個人

We have received audios saying that the military is out there with permission to shoot anyone. 1 killed, 4 disappeared, hundred of people injured.Meanwhile our dear president was eating pizza like there's nothing happening.#EvacionMasiva #EstadoDeExcepción #Chile

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

天下烏鴉

死黑警。。。

軍隊都出

we connect Chile

天下黑警一樣黑

支持智利手足

推

有無人覺得死亡離自己好近？

先一日就直接出兵, 中共真係好撚廢

痴撚線 乜唔係話地鐵加價示威咩 點解會出到軍隊殺市民

Stand with 智利仔

美國國會有排通過人權案
又香港又加泰又智利

香港有利用價值咋

由2個幾加到9個幾港紙

加泰人 智利人唔係人？

香港死得仲多

咪就係囉 反加價都要出軍隊 痴撚線

HongKongStandwithChile!!

嘩，今次智利人要推翻個政府

香港已經死左人 唔止一個

維吾爾族有咩利用價值？

諗下沙地以色列日日侵犯人權點解美國唔出手

真
香港算係不幸中嘅大幸
你睇下庫爾德族人

單機啦弱智仔

香警殺左人有公佈?

咁要睇下係咩政府既警察，軍人

200 幾單可疑死亡呀你以為香港示威無死人

收收埋埋咋on9

如果香港贏咗，新警隊應該加咩制度嚟避免再一次變成黑警

rip

屌

反對加電價姐.... 洗唔洗開槍殺人

軍隊都出左 一定唔止

所以唔好靠晒美國佬
佢都係睇佢自己國家嘅利益

中共係唔出得

好似係軍隊黎

最撚柒衰就係個政府

痴撚線 智利咩國家嚟㗎

冇一個極權統治者係冇辜

解放軍係唔會打無把握既仗

似乎智利又走返上世紀嘅獨裁統治制度

起碼佢哋認
我哋新屋嶺、浮屍、假跳樓
夾埋死左幾多人

有權力嘅獨立監警會 唔係再由一班建制垃圾做

唔是

無諗過第一日已經死人
rip

烏克蘭 香港 加泰 智利

加泰以前班警察

真呀
其實做得呢啲工都係四肢發達
無咩人性 或者可以用錢買人性

人哋出兵 唔係警

點解非P牌都是弱智嘅

Sad but True

香警屌你老母都屌得輕

C

FYI FROM WIKI
新疆也是中國油氣資源最豐富的省區之一，儲量占陸地總儲量近三分之一，克拉瑪依油田是中國西部最大的油田。

反中共

台灣都仲等緊解放軍準備好

解放軍唔會摺無把握既被

呢刻我真心多謝侵侵做左The Chosen One

答你 香港會過係因為我地係中國香港人
對搞9中國有利先幫咋

同意你諗法
但係政治從來只係利益行頭

Asshole

要了解下該國家背景先
有沒可能真是引爆內戰

RIP
願勝利歸於人民

痴撚線！幫當權者武力鎮壓人民都係仆街

呢樣真 死共狗敢做唔敢認 廢撚過智利

香港係中共春袋

cls

用條撚諗慣野唔識用腦？Diu你，呢四個月幾撚多死因無可疑嘅自殺啊！仆街，咪on9當有趣啦

好撚慘

Blocked

智利仔

智利已經係南美最開發國家。

香港有個YouTuber是智利仔
唔怪知得對香港咁上心
智利本質根本沒變

世界崩盤
亞,歐,南美
下個會唔會係大洋洲/北美
澳/加堆鬼佬頂唔順班中國人黎料

返去瞓

天佑一切勇敢正義嘅人

Chilli Lucas

如果黨鐵過海收50蚊港豬會唔會暴動

人地明刀明槍炸 傻仔

佢地返去瞓就真係輸咗
唔似香港出解放軍就焦土

南美真係好顛

有暴政嘅地方就有黑警

On Lun 9

收皮啦mon po狗屌你老母閪呀香港班黑警出手輕

沒錯 中共就是西方人眼中嘅肥豬肉 恨不得瓜分佢 由內引發中共解體 只不過是Obama條左膠養到收唔到科

如果唔係 中共晨早出兵了

學台灣

yes sir!

收皮啦

雖然當年至嚟嘅軍事統治係有反共意識， 但始終所有不同類型嘅獨裁都係獨裁

港豬: 唉, 港鐵加價就唔好架喇, 不過都冇辦法人地都好大開支既, 唯有出街食少餐囉

有冇Twitter???

公道講句，中國強過智利同西班牙好多倍
智利同加泰淨係靠自己都仲有希望
香港淨係靠自己死咗十世了

每次出去都有心理準備

笑撚死 不如你入一入新屋嶺？

全世界立立亂

美國唔會幫加泰

國際會因為獨立問題牽涉到各列強本土呢樣野而搞到佢哋無辦法明顯以及公開咁去支持他國分離主義，包括港獨、庫爾德同加泰獨立。如果加獨成功就有可能鼓舞各列強本土的分離主義。

同理，香港亦都因為以上原因而只可以進行一個由擁有民主普選既自治政府而唔可以直接獨立。

唔會
會轉搭船

單機啦柒頭

blocked

我屌

輕你老母臭閪啊含家產
你老母比狗屌啦

就好似印度一樣反共, 但是好彩當地軍人有部分是由青年參軍掌控, 手握反擊之力。想問下智利軍事情況是點撚樣？

仆街

權力真係可怕！

on9

美國明顯呢排做嘅野都係反中共 唔想比支那搶佢個第一 新疆香港明顯就係一個好位去入中國

Are you sure?
你話6月頭我都尚可接受
依家?

沒錯 香港出解放軍
有八國聯軍借啲意搞鳩中共

全世界死黑警都要落地獄

美國警察射個胡椒噴霧已經比人革扯左，每個示威者比政府賠左幾十萬
又要講一次

政治現實係咁㗎啦
所以香港人要珍惜機會去到盡

舊channel 比人report死左
得返個8k 新channel

光速升級

fuck you president

Lucas

佢地會跳閘

最衰 d 死廢青搞地鐵
搞到而家加咁多

係咪係時候來多次全球反tyranny遊行

邊撚到輕 用布袋彈射盲你好唔好？

仲要唔撚認

港豬 : 50蚊好平架喇，香港交通費數一數二平同方便

咁都block，做乜鳩

政府殺市民，只會令局勢升級

現實啲啦

港豬：屌你老味，垃圾政府垃圾港鐵一味加價，正仆街。（轉搭巴士、小巴繼續返工）

整個500人嘅監察警權機構 60%由隨機18-65歲專上以上學歷香港永久性居+20%由法官及律師+20%外國人權監察組織成員+10%議員(建制民主各佔一半份額)組成 (退休警及公務員不得參與其中以免有包庇情況)

主席由成員推選出嚟

該機構擁有獨立調查權 起訴權
警員在接受調查時必須停止一切職務以及交出護照禁止離開香港境內
每年要交一份報表

3年換一次人

ching點睇

但吹到有幾天花龍鳳都好個首要前提都係要贏左先有得搞

鐵路系統加價 智利班手足一日就拆林佢 兼令政府出緊急狀態

香港人忍足可加可減機制成十年 去到今日先將憤怒發洩係黨鐵車站

呢條Cecilia是波台狗嚟

黑警死返出去啦係咪以為自己洗到白

智利應該引到部分democratic幫拖嘅,
因為好大機會蝴蝶效應引發內戰,
不過照計智利嘅軍人仆街成咁樣難度拍得上香港人挑機中共

1973年嘅智利軍隊喺美國支持下推翻民主左翼政府， 結果就好似全斗煥嘅南韓咁成立咗一個軍事政權， 直至90年代先至回復返民主

咁撚樣洗白

大把大把車落啲話解放軍打到黎既廢老到

蚑納公安對你老母個蚑那臭閪窿出撚太輕伯母會唔高興喎

老老實實
香港有利用價值美國佬先會幫
大家利益關係一樣

起碼美國同英國既警察同軍人唔會咁,
文明地方既人做咩都有人性,駁唔到的

搞清一個事實 係國家利益面前 係冇人權呢樣野
雖然而家美國開行turbo 幫我地咁濟，但幫我地都係幫美國自己 所以嚴格黎講 佢地真係唔係人

認真講緊
香港人暴力升級係因為103萬同200萬+1政府都唔回應
仲要721+831+蒙面法之後先開始真正全面裝修

加泰同智利唔見有和理非文宣

以色列對自己國民不知幾好
入籍既阿拉伯人唔使服兵役，民事案件又可以用伊斯蘭法審

講緊對巴勒斯坦

rip....

我都好驚

香港人真係好忍得 人地加價就直接爆鐵
香港人忍左咁耐 又沙中線又炒車先燒站已經好溫文

死黑警

南美洲係咁上下

shoot anyone
軍人之前睇邊個唔順眼都可以順便殺埋

港豬:平過日本啦 日本車費仲貴呀

藍c又可以話黑警好克制了

只有槍權先可以保障自由。

唔止咁少

Push

首要有錢收埋喺美國，呢樣嘢中國人就最多，否則凍結都冇意思。

D廢老知道左又會叫 香港警察幾克制

1994年至2000年間，基督教民主黨人愛德華多·弗雷當選總統。1998年皮諾契特從陸軍首長職務退位，同年在英國被捕。其後他被軟禁。2000年，由於身體健康的原因被釋放。2000年起社會民主黨人李卡多·拉哥斯·艾斯科巴當選總統。
2006年1月15日，蜜雪兒·巴切萊在選舉中獲勝，當選該國歷史上第一位女總統。[7]3月11日，巴切萊在瓦爾帕拉伊索宣誓就職為智利共和國第47位總統。[8]
2010年2月27日凌晨3時34分，智利南部的康賽普西翁發生里氏規模8.8地震。目前地震已在智利全國造成至少750人死亡，200多萬人不同程度受災。地震災區交通中斷，房屋倒塌嚴重。[9]
2010年3月10日，塞巴斯蒂安·皮涅拉就任智利總統，標誌近20年來智利右派重新奪回總統的寶座。
2014年3月11日，蜜雪兒·巴切萊再次就任智利總統。
2018年3月11日，塞巴斯蒂安·皮涅拉再次就任智利總統。

智利呢家是右派當道啊

Wtf.... 天安門again?

小心有人帶風向話「黑警已經好克制」

睇返現任總統是右翼極權派系

不如簡單d直接立條全球人權法，唔駛逐個地方咁麻煩

CLS洗唔洗出到軍隊

不嬲就發生緊
你聽日唔企出嚟反佢, 過唔到人權法, 種族清洗香港人

1021入唔到元朗既入一入黎

P牌推唔到,入去討論下
(轉貼)(改革警隊)警務處規模過大係警權過大的主因之一

(轉貼)(改革警隊)警務處規模過大係警權過大的主因之一

睇番政府架構，警務處有三萬個差佬，日常生活的保安幾乎只關警務處事，要減少衝突同警權過大，制衡係最有效方法，可以參考臺灣中華民國警察:

1.警政署:一般行政警察/治安警察
2.移民署:國境警察
3.海巡署:水上警察
4.內政部空中勤務總隊:空中警察
5.法務部廉政署:廉政司法警察
6.法務部調查局 :重大罪案司法警察
7.國防部憲兵隊:司法警察/軍法警察
8.法院/檢察署:法院警察

臺灣有警察權的分開9個部門做，香港基本上只有入境處，廉署及警務處三個，而警務處係包攬黎做，所以差佬一句連政務司都唔敢郁

香港要改，未來就要做埋警隊及公務員改革，可以:
1.將有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊歸屬律政司內，設律政司調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI
2.取消警察投訴課及公務員事務局品行及紀律部門，轉移至立法會成立公務投訴調查部門，負責調查公務員瀆職行為
3.將公務員事務局彈劾公務員權力一同授予律政司調查局、ICAC、立法會
4.最重要係在高等法院入成立公務員懲戒委員會，直接將公務員開放面對公眾接受彈劾

重組香港警察隊，警察重新宣誓，建立新的香港政府警察局，將防暴警察等危險因子拆開到新的香港政府調查局

香港廉政公署 ~ 公務總監督+調查公職人員行為失當+反貪 (監察各政府部門執法刑事調查瀆職行為)
香港政府各部門政風室 ~ 內部反貪瀆調查公務員投訴 (涉及刑事報警民事則內部處分受廉署監督)
香港政府警察局 ~ 小型個人罪行+商業罪案+基本治安巡邏
香港政府緝私局 ~ 關稅+走私+毒品+反洗黑錢+邊防+水警
香港政府調查局 ~ 大型有組織罪行+法警+機動部隊 (主要暴力來源歸屬律政司監督而部門首長為政府律師職系)
香港立法會 ~ 彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到)
香港立法會肅政局 ~協助立法會議員調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)

警察不得成立工會，只有康樂會，亦不得發表政治意見只可處理福利問題

用本建議加入獨立調查委員會訴求

未必, 現任總統是極權右派, 話唔到是中共扶植出嚟
2010年3月10日，塞巴斯蒂安·皮涅拉就任智利總統，標誌近20年來智利右派重新奪回總統的寶座。

五毛存入你戶口啦

人民為大
公投能推反政府任何決定便好

智利政府係民選出黎?

殺人狗
加泰都有2個人射盲隻眼1個冇左睪丸

林鄭：香港0死

我話你知
2014年同2016年香港人都唔係人
無貿易戰同特朗普的話
2019年香港人都唔係人

香港人相比其他國家嘅人真係含住金鎖匙出世，咁啱美國肯幫香港嚟抗衡中國

收左成萬個負評
單機啦 死黑警
其實可唔可以唔好再搞亂香港...

已經有

起左底似是POPO

不能同意更多, 學老美是必須的

lucas

冇錯 覺得要整個有公信力既香港人報料失蹤TG頻
而家黑警殺完人 你報左屋企人失蹤佢都唔會公布出黎

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

如果呢個世界冇極權
如果美國幫全部國家爭取民主
做真正世界警察
會唔會先係天下大亂?

香港人識玩啊
知道有靠山咪去盡
贏就谷架啦

總統宣布首都緊急狀態

我睇wiki, 真是有理由懷疑2010右翼總統是由支那扶植

人地係出軍隊⋯

梗係啦，你仲未死

你無利用價值既話,SORRY真係唔係人

Magnitsky Act 2016年起已經全球通用
用唔用就由美國政府決定

香港咁和平都死咁多人

智利咩事搞示威?
無跟蹤佢地

我地要connect全世界
立刻解散各國警察將佢地全部放入大灣區

RIP

一路屌 一路坐

根本所以紀部隊都係雙面刃，而人本身就係容易犯罪，所以邊個國家都差不咁黑

Stand with Chile

所以香港警察其實真係好克制，香港示威者身在褔中不知褔

我地都係 飛虎 武警 解放軍

所以中共先想要新疆呢塊地

藍絲又可以打飛機

睇下你講邊次啦 1992年洛杉磯暴動 出埋海軍陸戰隊鎮壓示威者

我地死左好多個啦
變哂浮屍

其實單野FC左未?..有D人話係流野黎

叙利亞有冇人權法案？

希望在於人民

我個智利朋友話而家個總統好似去返73年獨裁時期
佢地有對比過厄瓜多爾同香港既示威

就算唔係狗都應該係究極弱智偽中立撚

哦

Chile imposes state of emergency after Santiago riots

一嚟就緊急狀態

覺 即使唔係前線 都覺不久將來或者會死

人哋軍隊黎...

班加泰旗道德撚出黎話香港人好自私 話搞智利集會未定係智利未有人舉香港支旗就唔洗集會支持

真暴動點同和平示威比？

ＲＩＰ
所有反抗極權既手足都要加油！
萬事小心！

佢地做左d咩
出軍隊?

香港警察好克就有份

Hi 5毛 收左幾多錢啊

國際戰線
所有受到警暴嘅人民都要stand together

個次"暴動"咪又係因為警暴問題

真係好克制
咁耐都未吞槍

香港市民都冇示威。
只係發夢，野餐，幫人裝修都比黑警打喎
輕？輕乜撚

邊個同你講由兩個幾加到九個幾
人哋加咗3毫子港紙咋

The protests come amid broader discontent over the rising cost of living and began after a decision by the government to raise subway fares by 30 pesos (about four cents).

都係著vans

早就Blocked 左條五毛或臭狗

軍隊嘅訓練計係為左殺人， 你要佢哋用殺人嘅手段制服示威者， 梗係好容易錯手殺人啦

btw, 智利嘅火魔法畀我哋高級

係因為中共依家係美國在國際上頭號敵人
所以任何可以借勢搞到中共手段都會用
而其它個D老美真係唔會去理
美國從來都唔介意盟友係獨裁
佛朗哥時期西班牙、沙地阿拉伯、埃及、早幾年前既土以其
有邊個唔係獨裁???

搶舖頭，打救護員，周街打白人嘅暴動都要括住

全球反警暴反黑警聯盟

可以借大義打擊中共

燒咗成棟樓
其實同香港冇得比

但是如果手足第一日就咁高級, 我驚比人割

如果無貿易戰同特朗普,香港唔知真係唔知點救

港豬咪得把口屌，屌完又要死死氣走去搭

好撚勁

佢哋個加價真係好撚離譜

Btw

國民警衛軍唔係陸戰隊

仲有南韓仔係美國既地位就係靠依場仗打贏班叻架打出黎

火魔法

人都講軍隊啊 on9仔
比都用老解比啦

The protests come amid broader discontent over the rising cost of living and began after a decision by the government to raise subway fares by 30 pesos (about four cents).

上面巴打講

就算有民主都要睇人既質素
好既制度都係要靠政府自己既約束先會變得好
唔係就會變到香港咁 有好既制度但廿幾年已經變晒質

軍警=速龍

1020 尖咀見

同埋香港真正值得國際關注嘅除左有外國利益之外，仲有我地係長時間爭取民主，普選，普世價值嚟，真係有道德高地 警察係暴力機關，真係邊個國家都唔好得既多

R.I.P.

Rip

以前係為吞併而打 而家係各國內戰

真 邊個夠膽燒

仆街爆地鐵都出軍隊

仲有印尼，敘利亞等等...
依加呢個世代全球局勢都好亂
發生乜撚野事，感覺好似就黎WW3

死黑警 垃圾政府

Sor 柒咗

唉 同樣係7警暗角打鑊（落手打都冇7個）

人地可以全城暴動（雖然變左真暴動周圍搶野）

香港人當年仲on99坐係到

整文宣stand w 智利啦

The campaign erupted when secondary school students began to jump barriers in groups following a fare rise on 6 October, which put Santiago’s metro among the most expensive in Latin America at 830 pesos ($1.17) during the rush hour. Bus prices also climbed as part of the changes

Hutt also pointed out that the fare increase would not affect students, who pay a flat fare of 230 pesos regardless of the time at which they travel

導火線係加價 背後原因係日積月累既貧富懸殊同埋基層經濟問題
可能同時比香港感染左 將一路累積既不滿一齊爆出黎
再咁落去可能全世界都會有大規模示威

公道d講
全世界既防暴警都係咁嫁啦

好癲，第二定第三日炸喎……咁撚快出軍隊

加價只係導火線，場示威同香港一樣係累積落黎嘅民怨一次過爆發

你條垃圾, 所以話咁多人死唔見你死, 屌你個它老母係

cls 做到咁盡

證明發生呢d事 政權係100%會做呢喇渣野

譴責警方暴力 香港人支持智利人民
Solomon救下香港人同智利人
制裁晒班暴警

幾時先燒到上支那

RIP,我地都死左幾百位....

每次出去發夢都覺得 睇唔到第朝日出架啦

白人警察用過度武力 結果法庭判無罪呀 點樣無得比呀

Sad but true

除了洛杉磯市警察局之外，大約1萬名加州國民兵和數千名美國陸軍和海軍陸戰隊士兵也被部署鎮壓示威群眾。

支那人做奴隸覺得好光榮架
淨係話人地社會點亂點暴力

唔好呀!!!點解呀?? 點解要殺人??

有時重聽到有人/5毛講民主唔重要 民主都有唔好 獨裁先好
世界上無完美 但民主起碼令你既生命財產可以受到保障 獨裁政權想殺你就殺你 屈你坐監又得 咩都做得出 無人管

世界共孽。

Tvb一定搵$2 廢老 話加價好正常

智利籃絲響邊？

你都on9

廢老會話你幾幸福，人地一兩日就出軍隊，你係香港咋，你係外國死撚左啦

我個智利frd話死咗個個人只係學生黎....
我地可唔可以整番個stand with chile

俄羅斯+中國+伊朗+北韓 贏左點算?

幾歲？

痴痴哋線 地鐵加價都可以誇到咁 誇到出埋成排裝甲車唔駛嘛 仲要攪到死埋人 唔係嘛

防暴隊分拆出嚟由法院管

佢哋琴日仲開心緊抗爭緊，跳閘
仲有好多學生妹
今日就死咗人

香港贏左之後手足一定要幫智利手文宣

打倒強權！

請記得荃灣個細路粒子彈射去邊度，你唔會認為黑警咁準3cm隔離射，
射中已經死左人，下次想帶風做下功課點解我地咁嬲，唔好落得陳百祥之流既級數

明你諗咩

香港好彩係地球上幾個強國都有錢銀利益
唔係出軍隊同集中營都未必有人理⋯

我之前仲會問 如果個君主係仁係咪獨裁就冇問題？
但問題係你唔知幾時佢會發癲，而當佢發癲個陣冇辦法制止佢

而家都間唔時拎真槍出黎啦
真槍打人都兩單（或者唔止）
臨界點都過左

佢話好似係15 16歲到
而家成條街都係軍隊同埋啲車不停響安抗議緊

r.i.p

屌你老味 全世界都要識唱死黑警首歌呀

rip
大家都係為自由而戰ge勇士

搞咁多 不如諗下點制衡政府 令佢唔好獨大仲好啦

南美毒販國家
之前仲有人話學西班牙文去智利

天下黑警⋯⋯

痴撚線政府

輕你老母 天下烏鴉一樣黑呀屌你

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

支持

tui

雖然支持美國，但美國政府唔係絕對好人

香港班藍絲應該拍爛晒手掌，話人哋出埋軍隊啦

黑警

日軍出手算輕

831當無事？
實彈當無事？

係都唔撚出奇， 而家共產主義都變成資本主義

要支持返佢

因為美國要集中資源隊爆支共

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

香港連死左幾多人都唔知...
人地都有個數字

個女仔無死到，但中咗槍
source: 網上問智利人

有冇搞錯呀DIU
with permission for shooting anyone
CLS

唉⋯

其實喺國家層面 就係睇政治利益架啦

全球反極權運動
智利仔R.I.P.

你把口臭到飲恆河水都淨化唔到啊

因為地鐵加價可以去到咁盡，反而香港對黨鐵加價麻木

班黑警大條道理話
國際標準...

今次唔贏 就可能係入集中營被虐死

從來冇人話要靠哂美國佬，只係大家互惠互利，佢哋當我哋係手牌之一，同時我哋都將對方當係手牌，啱用嘅就打隻牌出去

至少我係咁諗

好多外國人唔係咁睇
自己去twitter睇

香港嘅樽頸位就係示威中冇死人

香港醫療好未死得住
封口技術高死咗你都唔知

R.I.P.

心痛

其實佢地先係要自己地方自己救

阿Sir何出此言呢

其實雙方面都輸出世界

冷戰已經開始左啦

屌 燥咗

將新警隊按職能再細拆成五六個署 紀律部隊資源一個head 計 每兩年重新年劃分時要開會先比行政長官通過分餅計劃後再去立法會三讀

廢ge

活動愈來愈鬆散了

講得好正確

香港係無當場打死姐

獨裁國家 先係咁

唔通你話 美軍/ 英軍 都係政府爪牙咩
無佢地既話, 今時今日就被ISIS統治全世界

前果期 武漢示威, 出左坦克
之後無左下文

武漢人抗議中共興建焚化爐 解放軍戰車進駐畫面曝光！

關 沙中線/炒車 撚事咩

香港人燒站, 主要原因是 黨鐵幫政府 打死示威者

事實黎 香港真係有用 可以牽制中國
面對現實啦

加4%啊

佢地喺支那都賺緊唔少錢啦
點會想反晒面

咁只係代表有制度保障同有機會懲罰佢哋
唔代表佢哋本質唔係邪惡

香港人真係好勁
高鐵,沙中線,出軌都無阻佢地對黨鐵既愛同依賴

其實家陣 仲大把人去搭黨鐵

明明成個站燒到黑哂, 睇見都唔開胃, D人都照行入去